用是非黎換取關係

最憎啲人 用是非維持關係
同埋用黎識朋友